2019吞屎圍爐取暖

第一年做吞屎狗
有咩要注意

覺唔覺得今年太多人中？有求必應咁
係咪想推我地去死